啱啱識嘅女仔問你係咪有精神病即係點..

第一次有機會兩個人傾計就話唔好介意不過想問你係咪有精神病, 我自細對精神病好有興趣, 覺得你啲行為舉止似思覺失調同嚴重焦慮溝埋..
我聽完好大聲"嘿....哼....wooo"幾下跟住疾下疾下咁行走咗
對佢都幾有好感, 想問呢個opening算唔算good sign?

佢覺得你好浪漫
利申 絲

你講野太跳脫，試吓扮演返一個普通人

嘿....

好笑！

咁關心你
好女仔黎，珍惜啦

有思覺失調嘅男人通常勁man勁chill

佢比緊機會你
應該係病控
樓主把握機會

咁清你對佢做過份少少的野佢都可能接受woo

忍唔住笑咗出嚟

我都有d精神分裂...

好事嚟 唔驚無話題